Das fertige Spielfeld besitzt drei Arme. Diese sind um ein Dreieck in der Mitte angeordnet, an dessen Unterseite der Microcontroller befestigt ist. An den Unterseiten der Arme befinden sich Füße, welche gleichzeitig die Kabel der Controlleranschlüsse\ref{controller} befestigen. Die LED-Leiste ist zwischen zwei dünnen Holzleisten eingelassen. Darüber befindet sich eine milchige Plexiglasscheibe, die die LED-Leiste schützt und gleichzeitig eine optische Verbesserung erzeugt. 

Der erste Entwurf sah vor, ähnlich zum vorherigen Projekt, die Leisten durch dreieckige Hölzer zu schützen. Bei weiterer Überlegung erwies sich diese Form allerdings als unpraktikabel.\\

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=0.38\paperwidth, height=0.19\paperheight]{pictures/Modell_Spielfeld.jpg}
	\caption[caption]{Erste Spielfeldmodellierung}\label{fig:2}
	
\end{figure}

Für eine bessere Portabilität wurden die Arme über Scharniere an dem Mittelstück angebracht. Dadurch lässt sich das Spielfeld zusammenklappen und ist sowohl stabiler als auch platzsparender.

\begin{figure}[htbp]
\begin{subfigure}[b]{.39\linewidth}
\includegraphics[scale = 0.029]{pictures/SpielfeldHell.jpg}
\caption[caption]{Komplett}\label{fig:1a}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}[b]{.24\linewidth}
\includegraphics[width=0.18\paperwidth, height=0.20\paperheight]{pictures/SpielfeldZusammengeklappt.jpg}
\caption[caption]{Zusammengeklappt}\label{fig:1b}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}[b]{.32\linewidth}
\includegraphics[scale = 0.029]{pictures/SpielfeldDunkel.jpg}
\caption[caption]{Effekt des Plexiglas}\label{fig:1c}
\end{subfigure}
\caption[caption]{Spielfeld}\label{fig:1}

\end{figure}

Die Stromversorgung aller Komponenten ist über eine Lochrasterplatine vereinheitlicht. An jener ist außerdem ein Kondensator angebracht, welcher Spannungsspitzen abfängt. Des Weiteren werden Kabel eingespart wodurch das Projekt übersichtlicher ist.